感染武漢肺炎松鼠狗 康復岀院後兩日死亡

曾感染新型冠狀病毒的馬主周巧兒所飼養的松鼠狗死亡。漁農自然護理署表示，該松鼠狗已於周一（16日）離世，畜養人表示不願意為狗進行驗屍確定死因。

該松鼠狗曾對新冠病毒檢測呈弱陽性，自上月26日開始被送往檢疫，至3月12日及13日驗到兩次樣本結果呈陰性，其後送回予主人。

啲人咪養狗 累撚左隻狗

平時食魚翅 今日死粉絲唔死就奇

行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

個主人真狠心

唔發病直接死